其實真係要開始打美國文宣

美國人大勢趨向Biden
好多美豬唔知呢家世界發生咩事
希望文宣組同所有人盡可能同美國朋友/人去講

TRUMP TRUMP IS THE BEST

應該好快又五毛出嚟
次次喺度mon po
有啲咩第一個沖出嚟留言

PUSH

Billie Eilish條撚屌直情拍埋片叫人唔好投Trump

某程度黎講 Chine Joe贏咗嘅話, 唔知香港人會唔會都仲係keep著繼續行呢個食黃店買蘋果呢條抗爭路線呢

Push

明顯介入佢地選舉既話
民主黨既人都會唔HAPPY
包括全票通過議案既民主黨員
其實兩黨做左咁多野撐我地只要議員撐港已經成功左一半